Pour installer la base de donnees:
* Il est conseiller de creer un utilisateur specifique pour etre utiliser par php
* Il faut lancer le script setup-db.sql
* (Presentement le script contient des donnees bidon, donc pour la vrai DB il faut les ignorer sauf pout les tables Type_____)

Pour l'installation du site web
* Il faut configurer le fichier SiteWeb/PHP/utils/baseball_db.ini